我預左比你地屌分化，但你班和理非好自重

屌你老母啦，和理非左膠一直都唔係同路講真我地一路都心照，各自爬山咪撚阻住就得。

但尋日係阻撚到優勢變弱勢呀陷家產！
天水圍搞到一班手足被捉，荃灣搞到一班手捉被打，不能盡錄

我帶得架生出黎就預左開拖，你班口罩都唔帶既撚樣下次再阻住哂我打撚埋你。咪撚怪我。我講真。

左膠同和理非係唔同架
左膠係冇得救

我發誓下次係前線邊個叫唔好打，我第一個打柒佢。

講真 始終係同路人
唔好講到咁絕
不過我支持前線捉到班仆街往死裡打
用邊隻手斬人 就廢佢邊隻

仲有北角

和理非唔好再叫停手足打黑社會

負評班撚樣自己攝高枕頭，諗下自己到底想點撚樣先再出黎。

到今時今日仲諗住唔打人唱今天我就會成功既唔該你以後收爹。

下次出黎我再見到呢種人我堅打鑊你。

而家班左膠
就係2014年話人阻返工嗰d撚樣

我唔會批評你做法，兄弟爬山，但係希望你唔好搞出人命有位比人入，如果搞出人命既後果係我地全部人一齊承擔責任，我知你好憤怒，我都係，見到前線兄弟比人打仲要比自己人撳住再比人打多兩拳，但我只希望一件事唔好搞出人命就得啦，做任何事都諗一諗後果就得啦，唔好超越做人既底線。

好老實講，出人命係遲早既事，差在係敵人定手足。

我會盡力令出事既唔係自己友。

我都知係遲早既事，但我真係唔希望會發生同由我地既手足做成。

唔認同但尊重樓主堅持同執著點
兄弟各自爬山
有前線奮鬥亦需要後面Support
我地依場運動需要唔同嘅兵種，
有溫文，有勇武，每一點都要緊扣
唔係嘅話只會比仲坐係屋企嘅人覺得淨係得勇武
令佢地唔敢行出黎。
總括而言，勇武溫文都需要先可以令政府跪低，
應該計劃一個行動方案令其他想參與前線嘅人知道，減少手足被捕，依場運動勇武、文宣、運輸、補給等等等缺一不合！
就口罩上嘅問題可以建議在場安排人手派發口罩並向佢地指出派發口罩只係保護佢地安全！